★以後唯有貼慧中J圖了！

游B回晒塘 成隻豬咁

蓋老母點睇貼游B J圖會俾人狙擊

藍絲在FB狂席游B----------------冇問題

Lihkg仔貼幾張已公開的游B圖來J-----狙擊

狂屌

Lm

lm

好靚

More!

留名

好想比牙中瘋狂怒啤

尋晚去咗馬場

X2

好撚正呀

LM

十世都未狙擊到你

早排你有個name list

$2200x40(中上級樣 中波 腳神 27 港女 明星價)

Me冇底線？

你都有份

三個之中最冇底線

點解蓋老母冇？佢都有貼！

果個係政事台名人榜姐

重點狙擊

貼唔貼邊關事

定你有騷擾開女仔

要反青政了
一陣建國後清算我！

Hea寫姐

你想要個英烈傳？

你太落後，人地呢隻死熱狗一早做左

我根本貼 時事台，係連仔 夾硬搬post來 政事台喎！

我從未在政事台出過post

恭喜恭喜，外星明人榜

me 最有底線？

yes

會唔會游B先最無底線

你擁有連攝影師自己都未有既圖喎

做咩貼我

好撚柒正呀屌